20歲以上仲玩緊LOL既人基本上人生已經冇得救

淪落到要同D中學生小學生鬥高分

係

點睇三十仲玩緊

有3層私樓係手

有三層樓係身你食白粉都冇事啦....

秒殺

包養我好無

周杰倫38歲，好似都有玩

小朋友先玩LOL

唔講以為你係周杰倫

呢句真，你睇上面拎自己D偶像黎當係自己

LOL 呢隻咁撚易上手嘅垃圾驚
最啱啲唔識打機又唔想用腦嘅小朋友玩

唔好虐畜

放左工娛樂下都要同人交待咩

樓主玩唔玩都冇得救
利申：冇玩

做乜事你要搞到食白粉？不安

玩隻冇腦game既果

咁我鏟Game囉好無？

玩咩都要管 咁唔玩就好成功？兩樣野有必然關係？
利申無玩過

Lol真係好辣殺

呢句真

你講到咁深樓豬未必明你讀咩

自己失敗就失財，賴隻game
死銅牌

典型香港人嘅諗法

利伸同意樓主

ok...

等多D人睇到，跟你日日打LOL

幾時出補完啊樓主

利申17歲 讀緊kong u mbbs gpa 3.9幾 日日玩lol

小學未畢業扮讀kong u

真

Mbbs有撚計gpa 做下功課先扮啦屌

一隻食兵食20分鐘既驚都有人撐

24歲 月入8k 日日打lol

我呀婆都識玩啦

到老果陣諗番自己玩左十年LOL，有五年都係用黎食兵

LOL 同平時見到廢老玩個d 手機game 有咩分別

爻吾刂

廢老係屋企咪又係玩LOL

咪又係鬥課金(時間就是金錢)

廢老玩既pkm go 仲高技術要求

sor 囉，25歲，有女朋友，日日打lol

揾得四皮野左右

四皮都好意思拎出黎講

呢個真，見我個弱智表弟岩岩30LV打兩鋪都升到鑽石

AGGER 中精靈球仲難過LOL連技

wtf

一場game平均40分鐘到，有20分鐘食兵...冇計錯數掛...

廿四小時玩lol

正評係我比嘅，希望樓主鬧醒呢班懵撚

lol 上唔到鑽果d 真係智商有d 問題 可能要去check 下iq
利申：改到愈黎愈垃圾已經冇玩

點睇只troll game?

咁魔獸世界呢

班友成日用電競黎打飛機
你玩到電競咩？玩唔到咪又係嘥時間

電競有咩咁威 唔係打到最top果班人工仲低撚過普通打工仔 日日練習十鳩幾粒鐘玩同一隻game 飛機都無得打

小朋友遊戲

妹下妹下

mbbs好似唔係計gpa……

連登最叻批鬥

柒撚到

我幫個小五小學雞補習,佢都同佢既同學既話題都係LOL,相差十幾年,好聽d叫拉近距離無代溝,難聽d咪叫同小學雞鬥高分,心智重係小學雞

mbbs d gpa有咩用
淨係分pass or fail

由此可見 玩lol 既人真係弱鳩智

笑撚到on9

醫唔係冇gpa架咩？

冇

20歲以上仲搭緊公共交通工具既人基本上人生已完

仲同小學生鬥快上車

之前我喺高登開post 講人地外國電競點勁，香港點廢，大把高登仔負評再屌咗我一鑊

咁我想問吓玩咩games至可以叫自己做連登仔，定係機都唔應該打

其實台服菁英個堆好多香港人 睇佢地玩都幾勁下 起碼都有外卡水準先 之前ive仔個班都唔差

只係哩行係香港競爭力低，無人敢投資落去。

我金2 你就無得救
屌你老母

玩lol 大部分都係on9 小學雞

上面個hku
咁小學雞嘅

因為玩得lol 既唔係弱智就係小學雞

我呀婆都白金2啦屌

講廢話就彈開啦

true

咁玩咩好
好悶

我表侄小二都係打lol

第時佢開post 話lol係童年回憶，你叫上面d人點回應好

比返呢條LINK佢

佢可能講緊common core d gpa呢

你阿婆仲玩lol
樓主話你阿婆無得救

退休不嬲等死唔係無得救係咩...

職業選手好似唔少20+

yes
同d人唔認籃波做玩具一樣
冇得救

人地幼稚園玩既野，你廿幾歲都拎黎玩，真係唔知醜....
玩具既野一係細蚊仔玩，一係事業有成先玩架啦

LOL 呢啲玩具做乜放係遊戲台講

條友以為自己好撚醒

樓主你講緊你自己?

久唔久打返場
利申打分純粹要skin
咁樣唔係同佢中小學鬥啦
想玩咪玩囉

廿幾歲人仲同小學雞互屌，簡直浪費人生

日日打 志願係有一日可以成功上到金

利申廿歲以上 非乞食科

戎左大半年
利申21

幾個物業+兩個的士牌

連登吹水大會正式開始

你滿意就ok架啦，反正我就上哂岸

樓主引晒成班小學雞出黎

你滿意就ok架啦

咁玩咩先有得救
定還是直情唔玩先得

人生冇救都唔玩lol
利申:銀行得兩位數,冇學歷,失業

咁玩overwatch又點睇

32歲仲打緊，香港澳門澳洲有幾層樓， 1仔1女。

香港，澳洲有三部車。

唔明人生點玩完？

打機還打機，努力工作還努力工作

填充題

20歲以上仲_______既人基本上人生已經冇得救。

哇屌 扮kong u 仔嗰個好笑

收到wind樓豬成億身家 = =

city engine 智力

下下推埋個game，同D上一輩既人有咩分別呀
其他玩咩都好，都要balance到自己人生

對唔住 我hku freshman 而家一個禮拜都有2k 點睇

因為轉咗用Mac所以無玩

我5字頭退左休
玩左2個月金牌點睇

打個機都無得救
好似樓主咁日日做奴隸就完美啦
翻工>放工>訓教>翻工
人生贏家

返璞歸真玩番D細蚊仔野清洗下心境可以接受既

幾年前（S2)
我同個個fd (三十零）開始玩，
佢做剪髮佬，
佢果時都係揸架fairlady，
玩到上年開舖，
今年換埋波子啦

打十次比佢梗有6,7次係：
「搞緊咩呀？ 」
「打積分囉！ 」

只可以話我係天份型，佢係努力型
利申：兩個都係銅五

點睇菲歐拉呢隻英，上路仲興唔興鬥士角，ad係咪得返物理致命流

個個轉玩哂達叔

劍女?

文盲
係打LOL冇撚得救姐
果然LOL玩家都係呢種質素

講既野咁撚似我以前係高登開果個post
不過d回覆都係差唔多質素啦
你屌佢地心鏡問題 佢就答你搵幾十萬個月咁啦

成班人懶係野咁 打機咪打機囉

岩岩20歲 上左鑽就冇點過隻game 太易上

轉練槍法

我都有玩

同意

利申40場鑽五

宜家嘅lol用內顯玩fps低到仆街，佢每個season都有提高畫質，我係高登頭幾個lol post果陣加入

收到風樓主戒左lol之後就上左東莞破處
想知再講

18歲果陣乜都冇，戒左LOL之後一年有車有樓

每日拎打LOL食兵果D時間進修

唔知話隻game弱智啲人又有幾多人玩得掂隻game

識幾個係欣榮花園二樓做既都有大師菁英

正廢柴

利申二十五歲仲玩緊